閆麗夢 福克斯專訪節目標記為虛假信息

繼推特封了賬號
臉書也動手了
臉書將 閆麗夢 福克斯專訪節目標記為虛假信息

無人信 甘翅慘

Facebook: no need to prove, I say it is fake

中共用市場壓大型企業 大型企業用廣告壓FACEBOOK

dllm fb

Dllm fb twitter 咁多鬼佬睇住

twitter呢

所以留底好重要，無原片既話就要靠全部人一齊spread
封撚哂阿笨

一樣手法

個節目無標記佢fake
係fb將佢個訪問標記為fake
講番清楚d

呢個時候唔應該針對鄰國 話twitter Facebook 有份搞武肺 所以驚就得 拉d商家佬落水

仆街fb正仆街啦 奶共奶撚到爆

啱啱又俾d藍屍舉報我搞到我禁言30日 屌佢老母

我之前投訴幾十次藍屍d曱甴論 單單都話佢地無違規

閻

齊齊抵制